跳完閘補飛既人，我屌晒你地老母啦

岩岩係沙田啊，幾十個排住隊等補飛，你地係咪on9架，行完少少咪有個出口得一個阿姐睇囉，屌你老尾等你個閪咩。

你地係咪唔記得晒党鐵既所作所為，跳個閘都唔敢，你對唔對得住831太子站既手足啊，用自己方法制裁下党鐵都唔識？

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

大聲叫 跳高啦喂
成班一定跟你

【對準政權】只要跳閘一年，黨鐵損失240億，港共政府損失180億

全部人用經濟制裁港共政府

我估排既都係大學站爆閘入個啲黎，排你老母咩

左膠左上腦
好彩佢地冇唱住今天我咁排隊

啱啱推入嚟推唔到要拍卡
推出就得
聽朝繼續試
要補飛先算

雙手支撐，輕輕一跳，唔夠高就踩住跳，實得，識個矮撚都得

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

真係跳最簡單 又可以再跑幾步

跳！要將跳閘成為生活習慣

啱先係大學站有通道直入 係沙田出 我地成班黑3無視職員衝閘勿相認

我151喎手足有無我咁矮先

大家冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上今晚黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整示範片段：

....